玩太鼓，測試你電話表現！

有巴打share 條網頁版太鼓之達人link,
玩左好撚好玩 大家可以試玩下，睇下你部機表現如何

玩幾鋪都唔熱
利申 華為mate 9
打手死全家

手機好難玩

做咩負評我
我唔係打手囉

手指都斷

幾正

好正喎。又好順。用 845cpu 機打夏祭

iPhone Xs 玩咗幾鋪冇事發生 但太難玩所以轉咗iPad

咁撚癲嘅呢個網, 但有版權嫁?

點會有

Lm

放心 佢唔係打手都死全家

s835
8gb ram
順到爆

s800
2gb ram
試左32 次先full combo…

用iPad mini2玩有啲吃力

6s玩好順但噴電

渣ga

夏祭好易咋喎，舊曲玩慣玩熟，
屌⋯⋯無左大塚愛首歌好遺憾

iPhone8 好快熱

唔係呀 渣ga

但電量好襟

順係順 但手機有delay點玩

咁無事啦

好難玩 無禁制咁好玩

IPhone X 表示打左一首夏祭魔王級，3連音detect 唔到 明明打左三下出得兩下

Ipad 玩就無手機咁熱
同埋無得吹爆波波

有無用chrome 試玩？

Xr 順

正

Baby shark 好毒

iPhone X 玩完一首歌，熱到辣手

我s835玩涼過涼泳奇

s6 順打 唔熱

好好多 不過Combo 一過百就勁lag

打唔到氣球

X散熱係死症，算啦

轉返部7 plus玩，即刻冇事，爽住去

X散熱問題呀，無得搞，算啦

屌又叫人試又叫人算，不如一開波同人講X 用家唔洗試啦

多謝巴打個網，好玩

X個散熱都出左名架啦，可以點喎
所以叫你用chrome試玩，應該會順啲

呢隻Game嗰完成度勁到
係咪Namco特登推出嚟試水溫既Beta嚟

唔似散熱問題，我打好多首都係一上100combo 即刻lag，Miss完就即刻順返

櫻桃🍒無左 經典歌曲都無

冇聲既...

快啲辦定身後事

彈game

利申:this is 7

有冇人打唔到氣球

I phone x

好多人都唔得

睇黎得iPhone會lag

有冇人連到機？

ZenFone 4 pro 表示唔熱

Rip

iPhone 5se表示無壓力
上連登仲食電過打太鼓

玩開 ios 版 有幾百首歌

XS MAX輕鬆

你哋唔講我以為真係Namco官方出

Btw Nokia 7 plus都幾順，唔窒，但係吹唔到波

點解佢自動幫我打哂啲鼓

你轉錯mode

吹到
只係暫時仲未整 仲有幾多下爆

8plus 玩10分鐘開始熱 啲電倒水咁倒

iPhone XS 完全冇問題

NEXUS 5x，打咗幾鋪唔熱，
電倒水，有少少Delay

亂玩都贏

過100 combo lag到閪咁

我已經連續打左48個鐘
莫講話唔熱 連電量都仲係99%

利申iphone8
打手死全家

XR 順到

靜撚咗音呀on9

挖礦網？

打咗幾場六兆年 乜事都冇
申利：6t

唔測啦

s8+ 玩完一首就會lag

s8+玩咗5首都無事

iPad Pro 冇問題

Iphone6疾到仆街...完全玩唔到

香港有冇1%人玩得掂megalovania

痴線 正到

Iphone 冇聲

留明

IPhone 6s plus 表示lag到仆街 延遲起碼40ms

不過用手提電腦玩好順

而家推緊freedom dive 同埋megalovania

好撚難

Megalovania 玩osu明明易好多

試唔到
因為我連難都過唔到 唔好話鬼

Xs max 打完有少少暖

Sony XZP都好順

+1
但唔係用psp玩好唔慣

你死硬
我都係Iphone 8+ , 玩左幾首歌後電量90%, 有D熱, 都唔錯啦

唔熱,熟左姐

Htc U11+ 聲畫不同步

重要有中文

又可以blocked多條傻閪

想問下會唔會好食數據

又一個on9
啪返粒靜音制啦

xs max完全無問題

講真，出手機版實大把人dn來玩再課金買歌

有delay點玩

一早出左啦 但係負皮多過bigbig娼奴

真係唔知喎 衰咩
有冇link或keywords

iPhone 6 㩒一下lag一下

限日本地區dl
年幾前down過黎玩 印象中好lag 個鼓又delay
依家唔知點喇

source code

點樣吹波?

歌太難聽

6 仔 當年 玩 IOS 好順. 離線版 有幾百首歌 ,
不過好快放係一邊都冇玩. ..太多野玩啦依家

+1

狂啪紅色 不過冇吹波同吹爆波嘅動畫

又幾好玩

強勢留名!!

se中晒伏

mix2s 超順

好正

note 9玩好順
2首歌跌1%電,又唔熱,算係咁

藍色點打

無聲，無靜音